如何可以去菲律賓出入境個陣唔會比人屈到製毒藏毒？

一比人查個陣即刻拎部cam出黎拍低成個過程佢

仲有無？

大把啦，留返下年拜山再講

有

唔去

後台夠硬

冇撚用 佢直接收撚埋你個cam繼續屈

好人好姐去咩菲賓賽

剩係著底褲去

攝美金落passport

你係咪想試吓毒品塞屎眼

真係藏毒咁咪唔係屈你囉

去歐洲見過d機場有行李packing服務 用pack貨d膠膜包到實一實 冇得打開放毒品入去

傻啦佢照樣打開你個hip, check個時塞落去再屈你嫁炸

其實如果俾航空公司d人塞入我寄倉行李咪死鳩梗？

係華為cfo

等睇廢老話：好人好者人地點會屈你

俾人屈，又反抗唔到，速速磅咪無事囉